求sale電話續約,1月中到期急求

電話: 61093920
請whatsapp
求無限plan或6GB以上

原本用緊3既,轉台續約都ok